#wise engine
##wise模板引擎简介
###wise模板引擎的来历
wise源自著名的PHP引擎smarty的另一个简化实现，用于快速和简单是使用smarty语法编写模板
##wise模板引擎的目标
###和smarty引擎（基本一致）的语法实现
wise的语法和smarty保持一直，但移除了插件实现部分和相关语法，以达到语法简单和运行快速的目标
###更加快速的运行
将插件应该完成工作移动到别的之前的处理层面上
###更加灵活的配置
更加灵活和高效的配置
###单文件容易集成和整合
